[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停

趁今日無乜最新消息，講下Twitter 戰線
有人話Twitter 戰線好難打，因為跟bot做任務會無動力，我良心建議跟大佬。以下係我喺Twitter 跟嘅大佬

提提大家：
- 下禮拜去咗深圳嘅家屬隔離完

Day 148 Twitter 戰線
#save12hkyouths

文宣

手足尋求政治庇護

#HumanRight

美國再實施制裁6人

公務員公會解散

今日我自己搶到

Save12

唔可以停

推

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

Push.

push

推

Push

RT

推推推

笑死

爛ching

Pish

火

丁

車震

英

青

好

諗

hi

推呀

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

辛苦巴打

RT，我有時間都會開
無時間，就搵人接力

今日無遲到

推推

RTRTRTRT

同我上

小求求

催

今日摸咗小貓手手

咁惡

人類好奇怪，以為貴啲就好，但又信K.Kwong免費服務

你兩邊走辛苦你

好多兩邊走

點解大家都有咁多額外嘅gif

好彩

+=

仲有呢隻

聖誕

點整

來呢度推下

Sm

diu, iPhone default

play住推

繼續推

咁夜嘅你哋

夜更

狼

蝙蝠

求

夜更推po猿

油

早

撐

RT...

青, 食飯未..

岩岩先起身 講呢d

早餐..

冇錯

hea下hea下又可以一日 wfh真係好正

妒忌

但人工好撚低

以連登standard , 好少人工高

咁又真 個個fg 5萬 點夠佢地玩

貧窮人士..

遲咗，推

依家開台好似早得濟..